HWTL 紐記HEA到季尾討論區 ［31］

大卡入場

基9入波

基九入
大卡助攻

gay9

基9

有驚喜喎!
基9+卡路爾
傳統442

祖連頓唔知下場仲有無份

估唔到會係佢入

英冠大戰

痴撚線 大卡又助攻？

唔止助攻
係策劃攻勢

戰術大師肥布，雖然焗住換

GAYLEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

俾祖連頓呢下肯定唔入

如果係巴西佬一定入唔到

肥布話
天時地利同人和

入都未入到去啦

布魯士：英超唔止得戴治識踢442

勁到

頭先now旁述講話我哋對上18場星期三打嘅英超聯賽都未贏過 上次贏已經係2012年

最好笑維拉後防係消失左

妹頭心諗

agger

我地無得星期三對維拉麻

呢段猜得唔錯，同埋隊長好似穩番d

真係戰術黎大卡真係落場踢假9

迷布黨全面進場

換左卡路爾前面好J到

一直最愛大卡
由英冠開始

卡奴爾話俾巴西佬聽咩叫搶點

布魯士係咪唔知自己仲有場足總杯要踢？

話左成年啦
咁易學就唔會二十年先出得一個大Alan 同大卡啦

佢話
你同我定
曼城
唔驚

有咁多換人名額都唔善用

踢死人

屌

我地中堅出波都幾好其實

1:1

基9做咩個樣老左十年咁

呢球又無運

Hayden可能啱啱整親唔夠集中

我都覺 同埋佢冇乜表情咁

算啦，都連續兩場打多過拎晒6分

唔係光頭係杜生前面
可能救到

光頭fake左杜SIR

大卡d 痴波好勁

巴西佬應該控完就已經成個PK

佢仲要左腳重炮

護級收工

1分都夠做啦，3弱得維拉拎到1分

其實轉咗442都無乜好入肉既攻勢
入果球我都唔係好信carroll真係望到基9黎比

其實入左之後已經全防守狀態咁款

見佢好似望左中間一眼先傳㗎

佢比波有一手

佢有望到基9，加埋對面不設防

fit 既大卡
真係好正
不過太少見到

D波好好睇 希望下年留隊

應該留到既,無人會搶佢卦

0:15巴西佬企定定 on99

阿古路下場出唔到

0:15巴西佬企定定on99

全場on99

Carroll好好J

lm

當護級成功可以風流波了

足總盃有冇電視直播？

做左下插花 再起到左腳 係比人閂到
Btw 佢啲動作好唔靈活

話口未完就續左約 希望快啲有波入

岩岩續咗一年約

大卡都係出到場先出人工
何樂而不為
祈待今年有波入

✍️ #NUFC are pleased to confirm that Andy Carroll has signed a new one-year deal with the club.

Great to have you on board, @AndyTCarroll! 🙌

文基佬續四年

佢本身份約好似幾日後到期

基佬今年好似幾唔錯，反而耶連好似流年不利咁

係，之前有場守zaha 都守得好

利物浦冠軍、列斯聯升班、紐卡素賣盤
3個不可能任務最後都係利記實現咗先

Rob離隊？

好喇，各大傳媒又回歸賣盤消息

The Government have told an MP they won't intervene in the Saudi-backed takeover bid of Newcastle United.

Angus MacNeil, chair of the International Trade Select Committee, wrote to the Secretary of International Trade, Liz Truss, urging the government to intervene in the deal as Saudi Arabia should have 'no role' in UK Sport.

靜靜地贏

等贏

快Done deal

點睇都係斷我紐呢關

賣唔到拆左你間bar

你搵現任隊長問責好過

靜啦你

賣咗幾撚多年都未賣到

利狗贏冠軍都未賣到盤

一陣列斯仲升埋班都未賣到...

都市傳說只係淨低紐記

新狗再降都未賣到

肯撚定

2021黑貓隨時跌多級

銅像都拉落黎

咁誇張？

好難
始終黑貓財力規模係英甲算頂級

佢升唔到就話
仲降係好誇張

作為紐迷，呢個係對黑貓既良好祝願

保持social distance就ok

其實我覺得佢唔勁,但一定唔差
踢3號龍真係好可惜希望佢可以入番國家隊

我覺得佢唔差得過Krul
佢果時唔係傷分分鐘2016歐國盃做愛爾蘭正選

elliot算係好出色好穩定, 做後備龍一流

其實我唔覺darlow有邊方面好過elliot

Darlow反應快過elliot

唔算係好出色但穩定

好過好多隊正選龍
少低能出錯

darlow 後生咁多

應輸嘅一定輸，唔應輸嘅都未必撲到

睇佢輸地波就燥

佢兩個最多又係後備
木人又無得試
放左Forster 走先係問題

無錯，其實darlow同krul幾似

間唔時有超水準演出，但周不時派膠

咁撞啱tim krul嗰陣又後生又fit
foster借去些路迪有好表現，唔會肯留隊做後備
foster走咗krul就成日傷走下坡...

上季開始foster 都好麻麻

但嗰時竟然有兩個咁好身型既keeper, 反而宜家darlow 好似未發完育咁

有杜生無人再理佢地啦

咁平買到杜生真係神來之筆

唔係平貴
係幾貴都可以瀨野

咁杜生都有d 哈碌野既 (例如上場正常既佢點都可以擋番個波出黎）

有都唔叫多，可以接受
上場果球，光頭阻左佢
影響左佢落地

Hatice Cengiz remains confident Premier League will block Saudi deal
block就快D block啦
聲氣都無點先

阿媽睇報紙：利物浦原來等左三十年先有冠軍
我：你知唔知紐卡素上次冠軍係幾時
大概七幾年？
我：上次冠軍係1927年
跟住佢數手指

上次冠軍明明 2017 年

利物浦今年都贏世冠

mitro又打人

屌啲女人真係好煩

Keith Downie @SkySports_Keith

Goalkeeper Mark Gillespie has agreed a three-year deal with boyhood club, Newcastle. He’s a free agent after leaving Motherwell. Gillespie will be a replacement for Rob Elliot and will compete with Martin Dubravka & Karl Darlow 🧤 #NUFC

愛回家

之前有巴打話富咸後防好渣
我信了 廢到癲

AV 又輸，降班在望

列斯應該掂了,我們成為三大傳說最後一個

呢件野係fm有131,即係仲勁過darlow

成為永遠唔會發生嘅一個

仲有7場喎，未穩陣
列斯好鍾意臨衝線墜馬

上年列斯最後四場 三負一和被人反CUP

但睇profile 應該連爭唔贏木人

木人應該都係賣/再借走佢唔肯踢2號龍

唔好好似foster咁
借出去1,2年，等杜生退落嚟

杜生先31，木大唔似想等....

基利士比個名都夠丁

木仔隨時勁過科士打。呢個年紀已是英冠正選主力不簡單

卡路爾正選唔意外，打單箭頭先意外

嘩 卡叔正選

真係算好後生咩都成23歲 就黎唔再係新星
見過佢踢幾場 佢既身型俾唔到太大信心我佢可以穩踢英超

杜SIR如無意外應該可以打到34/35掛

果期krul上到位都係因為果季係英冠+夏柏叔已經36/7歲

就算係接班果季佢同夏柏叔都係一人一半咁踢曬成季既比賽

守到15分鐘當bruce贏

出個放棄陣

放棄陣就唔會出麥明詩同阿米朗

邊度有得睇？

唔該大佬

搖搖欲墜

長工d死球真係差到無人有，角球又斬唔起

贏到以後支持布sir
之前好似贏過一次？

長工

直接放出底線

26分鐘傳到15腳波

前面出carroll就咪玩地波啦D波有咁高得咁高,最好90分鐘都趺唔到落黎果隻

點解唔出杜sir

學強隊玩盃賽出副選

但卡路爾長期喺自己半場

schar

可能以為自己係強隊。。。。

咁樣輸個12m

死守後輸球on9波

schar第一日踢中堅?咁撚on9既失誤都有

輸埋呢d on9波真係好鬼洩氣

長工完全唔知點樣幫隊友

踢乜鳩

曼城好似搵紐狗出火咁款

個game plan 想點，守又守唔到，攻又唔攻，反擊又唔做，唔講以為對緊u14，除咗卡路爾

等緊放暑假

classic

呢場對面癲撚到
紐狗今場應該三年黎最垃圾既一場

好老實
咁既人腳
邊有咁易守

Shearer: It is a crazy foul

年中踢咁多西波 我真係計唔到邊場最垃圾

但西波都有機贏果下抵死

守就唔係咁易守嫁啦,但問題係連零星既反擊都無
bruce既強項死球,就係有一球唔知比長工斬撚咗去邊
死攬英人真係英撚領隊通病

懷念光頭

唔係英唔英人問題
係成日出未足態既球員

呢場最西啦連普通傳球都有困難
好耐未見過了

唔係呀,後備席yedlin,lazano,muto無事無幹都無得出喎

我係話肥布出左d無態出黎
唔止長工
瑞士佬都無態

無中場好正常
佢打532反而有機傳到下波

bruce想打3中堅唔出schar後備席仲有咩選擇?

收皮，一個人都唔換

佢自己

三中堅
瑞士佬唔爆都隊長爆
三中堅係仲衰過雙中堅

而家是咪變左 4141

似戰犯推前左踢防中

快啲換撚走 Schar la

拿撲迪咁樣同卡路爾頂會唔會又收皮

繼續攻鏝文迪個邊啦

拿撲迪同卡路爾又黎

隊波茅到

屌抽走大卡

換走踢得最好個個

簡直係戰術之鬼呀布sir

基9炒高

屌佢老母

廢gayle

屌你老母基狗

完

瞓得

屌一來一回輸多球

muto有得出未

未

基9食屎

咁都可以無妹頭

Hayden算踢得好

同以前我地隻翼有冇關係架

輸左無所謂啦，過到鏝都過唔到妓獌軌啦

依家只有takeover ，就算贏到盃仔都無L用

痴線英國班fans 狂屌
大佬對鏝唔通輕鬆贏咩

肥布擺明玩野,知道收到風收購成功下年冇得教

紐卡素喺英足盃8強輸畀曼城，不過領隊布魯士賽後依然好風騷，喺曼城中場奇雲迪布尼接受訪問期間突然「亂入」，而且仲當住直播鏡頭宣布紐卡素會簽入呢位比利時國腳添！

今場射入12碼嘅奇雲迪布尼，賽後喺球場內接受訪問，大讚曼城今場表現好好，全場控制晒戰局，突然間布魯士從後經過，一手搭住奇雲迪布尼膊頭，然後風騷表示：「佢(奇雲迪布尼)會留喺呢度(聖占士公園球場)，佢會加盟紐卡素，呢個係紐卡素今晚獨家新聞。奇雲迪布尼已經踢厭咗曼城，所以會嚟紐卡素。」布魯士呢番說話當然純屬搞笑，不過有紐卡素球迷就期待，如果沙特阿拉伯王儲成功入主，話唔定布魯士真係可以夢境成真！

做乜野姐佢

迪布尼心諗做乜鳩

終於可以抖暑開心得滯

迪布尼：好撚熟咩，縮開你隻臭豬手啦

我黎紐卡素你就無得撈啦

可能契媽比佢教多年
佢仲有叫premier league confirm 賣盤

咪搞呀
尋晚都打到咁
佢自己係紐迷就自己識做退落黎啦
今年符符碌碌護到級
見好好收

老老實實，今鋪肥佬做乜9咁少說話

定輸到痴左線

屌佢肥布做乜撚野

佢好似賽前個記者會已經講要簽迪布尼

贏咗波都算，輸波做呢d野球迷好難唔反感

布狗幾十歲學人玩膠

簽NDA
唔講得野

可能佢知道d我地唔知既野

突然覺得另一個白頭佬跳開心舞好正常

好柒

可能佢真係同新老細講要買迪布尼

FF

港超迪布尼就有份俾佢教

咪一鳩樣咁on9

大家簽咗未

Jonny Sharples @JonnyGabriel
Alan Pardew's eight year deal at Newcastle United expires today.

Opta stats
Bournemouth are winless in their last four Premier League meetings with Newcastle (D2 L2), losing the reverse fixture 1-2 earlier this season.

Both of Newcastle's Premier League defeats against Bournemouth have come at home, with the Magpies unbeaten in their three previous visits to the Vitality Stadium (W1 D2).

阿米朗終於都收皮
不過連帶muto收埋皮

基9勁到

長工做到野

呢球有英冠水準

老老實實比祖連頓射一定射唔到網仔咁勁

仲嬲緊上場

呢排發惡

輕鬆單刀

Gayle

有無LIN?

般茅連傳腳波都有問題搞咩

聽丘仔講波係舒服d最撚怕係何輝講

對面個brooks幾好

杜sir差d瀨野

祖連頓係返同一個位示範比球迷知佢同基9既分別

asm

又入

麥明詩又屈人機

longstaff

麥明詩一轉打左邊即刻生曬祖連頓不如返去抖抖

撚狗咁撚

88

佢而家喺場入面都係抖緊

長工難得踢返場好波就傷

般茅有無興趣執幾件返英冠用

迷gayle

D運勁到

jm9 整緊個杯麵頭先

件卡夫芝士我呀麻踢都勁過佢

呀朗生蟲右腳

ASM 助攻戴帽

阿朗把握力咁差都入到

三助攻

almiron 都入到

有一兩球控得幾靚，上黎時間都唔錯。。

但係防守好差下

而家SOLO講波都係佢講我地多 好好彩

卡路爾有無機會執返粒

60分鐘換人

muto終於有機會再坐後備

般茅狗D前鋒特別陰濕

布魯士竟然用曬換人名額

仲要80分鐘未到

睇ASM帶波真係一種享受

垃圾佬都執返球

4-0

lazaro

原來4231先係本命陣

HAYDEN

橙色衫呢隊係咩黎

閪頓做咩膠

贏四球都要搵個人出黎搞笑
果然係笑匠隊

精彩解圍

大卡精彩

大卡d功架
J9下世都無

Gosling

高寧唔慶祝

關咩事
入都入過幾次

咁嘅比數都唔好意思慶祝啦

屌我地咁都可以無clean sheet

仲要無觀眾

垃圾佬射術仲好過連登仔

我覺得全隊啲射術都好過40m

Carroll果球入埋就完美

起碼對手閪時自己唔閪
最怕同對面鬥閪搞到失分

長工擺返前一格好好多
唔好再畀“新卡域克”呢個名影響，成日要喺後場hold波反而暴露晒啲缺點出嚟

Lascelles – 8 – An absolute colossus in the air, batting away several dangerous Bournemouth balls into the box with his head and making a brilliant habit of getting himself in the right place at the right time. Soldiered on after falling awkwardly on his shoulder and was our rock at the back – not for the first time this season.
打4後 我係無敵

尋日對面咁閪都破到蛋 仲好講

比廢鋒射嗰4球肯定龍都唔中

對比同級幾隊，我哋喺聯賽重開之後真係sharp 好多

佢分波搶波同射波
hold 波邊係要佢做

PS 佢兩兄弟d禁區起腳好定

平心而論，隊長係勁番既
但咪撚再燈賣盤

仲有d遠射

丘仔係咪半個紐fans?

覺得係講得多所以有少少感情
每次solo都係安排佢講

何輝係反紐

我估佢係以前紐記fan

尋晚阿朗入果球佢嗌到

球球都收變希頓個球咁

阿米安都SIX入波

右腳靚到

打攻中又係岩佢發揮

佢尋日真係成季入面踢得最好既一場
尤其係阿朗上場之後睇到個分別
阿朗雖然好勤力跑上跑落但係做唔到長工既工作

阿朗定位開始尷尬，邊路唔啱佢打，中路分波又唔係佢強項，成日帶波衝埋去人群到...

賣走佢？

其實阿朗不嬲係打ss 或 cf
有d似德國個梅拿果隻

佢尋日係似踢呢個位，不過成日回到好後拎波
反而長工就做唔少前場迫搶，中圈附近做小範圍配合策動攻勢
其實阿朗都試過做呢d,不過硬係好似同隊友夾唔到咁

佢成日一拎到波就衝得勁快 隊友跟唔切

係 但係阿朗同前場唔夾係一個大問題

因為我地隻中鋒慢，中場光頭果d又慢，所以唔夾
呢幾場有ASM + gayle 其實好左d
等油王換血

唔關事,你睇佢同asm夾都睇到嘔血
有時佢同asm打反擊，永遠佢都唔知應該幾時比波幾時自己去

因為ASM 又快一個level
都好過以前得自己一個跑既

我覺得唔關事 ASM初頭都好似阿朗咁死衝死去 都係好難夾
但佢季中開始唔知jm9識傳同其他人配合
反而阿朗都係唔得

其實asm而家都係死衝死去,不過佢平衡力真係比阿朗高好多
呀朗而家過人9成係推左走右然後比對面一野撞開

ASM衝完一段曉搵返位傳比隊友
但阿朗衝入死位傳唔返出黎
呢個就係分別

ASM 呢場突然識得扭波後傳波，個timing 仲要唔錯（雖然仲有間唔中扭死波既情況）

Asm明顯高阿朗一班

肥布調教得好

沙特簽咗支持國安法 想反鳥

國安法呢d 內部事務，關沙特咩事，有咩好簽

想問下...復賽後最好態嘅球隊
係咪我紐？

仲有阿聯酋

狼隊

沙特同我紐根本唔會有關係

俾強國收購仲仆街

Newcastle United FC @NUFC

✍️ #NUFC are pleased to confirm the signing of goalkeeper Mark Gillespie on a three-year deal!

Welcome back to St. James’ Park, @markjgillespie! ⚫️⚪️

放心 唔會有人收

又next week united
Btw搵返隻熊人

永續仆街肥佬

hayden冇抖過

又卡夫芝士，冇野愁出下耶連好過啦

又有快樂足球睇

muto傷左？

隊長完美助攻

隊長 DLLM

應該喺雪櫃凍傷左

隊長DLLM!

Set靚個炮台比人射

拿修斯我真係屌你老母

Dklm 做乜9

靚交呀隊長

肥布運已完

牙朗

阿朗

收返sor

芝士終於有腳好波

而家係實力

牙朗
4231攻力好似好好多

肥普不了

點解停完賽變左兩隊波

無晒壓力個個踢到笑晒口咁
迷布

傳中波禁區竟然有人接應

西咸對住紐記連3成控球都冇

仲要牙朗射到中龍

Nolan發咗福

唔認得

風流波

咁快又追返

咁快追返

大家紐迷點睇祖連頓

西咸好慘
開心咗一分鐘

我睇左d咩

無越？

巴塞咁

似n賓

同你一樣咁廢

基爾和光頭的默契真是唔講得笑。所以基爾再敗家都大有作用

下面包晒

祖亞寧頓 可以代表我

gay9直情有用過40m

條友包晒仲舉手

可翼可鋒 勁到仆街

祖連頓又係可翼可鋒啦

我咪咁講頓哥波都冇掂過 屈能到

廢鋒

六十分鐘左右就應該換廢連頓啦, 比半個大卡好好多

有冇人同我一樣因為頓sir變能咗紐記fans？

gayle 助攻

下季財團買麥巴比夾頓哥 應該刷到50球

麥明詩正選
基9正前鋒
祖連頓咪撚打中鋒

缺一不可

死啦，見到前場班人夾咗成季而家終於踢得好啲，有少少唔想隊波賣盤大換血

放心喎 下年班底照舊 繼續肥布

乜你覺得真係賣到盤？

踢得好D只限住麥明詩係場上面

一收起佢+祖連頓回歸中路+換果兩件落唔到底既翼,即刻食曬屎

Atsu去左邊

如果唔係大換血呢
只係多左前鋒卡雲尼
中場古天奴
中堅高列巴利
加多兩隻勁閘或翼

話時話，仲有5場，領先尾三 16分，正式護級成功

打小d飛機啦,下年賣走守明詩就有

哪有錢啊屌

近年除咗河生之外都無咩人差過40m
連梅菲叔都勁過佢

尋晚講波佬都講
其實佢身體質素唔差
但成日都唔識利用

有柏豪加一個好中鋒我心足

串肥布既巴打
應切腹謝罪

J9 點都唔可以打中間

可惜佢打邊都係麻麻。。。（係冇打中間咁差lor)

重點係球感差
控波帶波都一仆一碌

連傻西路都好過佢.....

河生真心廢究竟邊條仆街咁有眼光睇中佢

宜家嗰個都係差唔多，但河生唔使40m

搶cantwell實際D

河生唯一一球聯賽入球係右腳踢波撞落左腳撻入

仲記得膠倫最後一場對般茅搵佢打正選，半場就即刻換走咗

唔知王子有冇俾人經濟制裁

無

今朝聽收音機話英國會制裁沙特主要官員在英資產

我地都係無希望了

To the straightforward question: will this have any impact on the bid the answer - surely - is no. Those close to the bid have always denied any link between anyone who has involvement or will have day-to-day responsibilities in any wrong-doings. That includes piracy, the biggest issue they have dealt with, but extends to the brutal murder of Khassogi.

黨報好有信心

英國外相藍韜文（Dominic Raab）稱，英方制裁發出明確信息，英國不會容許「雙手沾有鮮血的獨裁者打手」自由進入英國。
講到好絕咁

唔包皇子

放低銀両就得，個人唔準進入英國

不過從來都唔覺得可以賣得成

買唔到，我覺得皇子好無面

有冇都唔關我地事啦
反正都唔慌賣到盤

賣盤清息冇哂？

大家覺得打四後衛黎講
當fit既時候中堅組合應該邊個拍邊個

我就覺得係 法國佬+隊長

打四後
其實我覺得果幾個都可以輪換

太空人

踢返541，巴西佬正前

正選陣又有祖連頓,後備陣又有祖連頓
咁究竟佢係咩角色?

護左級就是旦啦，最好出多啲平時無得出果啲試吓，例如妹頭

咩防守

廢到

yedlin笑死人

bentaleb仲笑死人

耶連已經唔係勁,仲要跌曬watt
返美國踢波算啦佢

8比0

2:0...可以瞓覺了 聽日返工

訓得

各位ching真紐迷 我見到個陣已經冇諗過睇了

直頭想買哂果一萬蚊主其他

佢個個位曼城可以強攻
跟住瑞典佬打中堅係咩玩法

而家有機會打三中堅又推schar上中場係咩意思？

戰術大師試緊陣

前面已經一向打少個
依家連中場都要打少多個

schar唔走既話可以踢shelvey個位

佛地魔要散步返你屋企後花園散啦

可能佢睇到個排陣都頹左 素性hea踢

放假mode...出下妹頭好過啦

schar真心波底幾好

屌你老布換人未？

佛地魔做人牆但係避波

賓特納連面對面傳波都傳失幾球

一無希頓就崩潰

屌原來有出日本仔

好彩護左級，咁踢真係激到爆血管，唔志在心態

84先換同唔出有咩分別

起碼有得出心滿意足
下季轉會啦

佢人工偏高,下家受唔到。
現在貶曬值,唔通免費放咩

今晚99台有得播

瑞士佬又防中

竟然肯不出廢鋒頓

Schar防中
Btw大家記得投票！

其實上場打得唔差波底仲好過唔少中場
我覺得係schar開始比壓力領隊,再唔比佢出就離隊

梁冠聰
何輝

聽英文

其實覺得佢打防中應該幾正

Maximin連比波都有埋留佢唔住了

屌 嚇到離一離

呢對中場中完全無活力

祖連頓識唔識zip呢d位？

Gay 9勁到

基狗

基9 D搶點入zip

Gayle>>>>>>>>>>Joe

佢企禁區頂掛應該

基哥萬歲

英冠嘅基9返晒嚟

二傳都有

基9 連link up都做埋最以陣

俾返件9號基狗

其實隊波都半暑假mode,借將同部分球員好明顯55波都唔同你搏

咁樣屈福特都贏唔到真係抵輸

基9做神射

一講果個借將又爭d出事

黑b

muto今次輸得抵啦

yes 唔好出條廢物吧啦
出日本仔

Danny rose咁既表現想入返國家隊

Agger

快到

阿朗又係乜都唔諗直線推波，其實咁耐以嚟都未見佢真係成功突破到

咁既身型同balance 點直爆呀唉
今場好悶 schar好似hea踢

屈福特會唔會考慮下布魯士?屌你兩個都係英撚領隊,布魯士起碼都叫識玩下死球,今場皮雅臣角球比布魯士屌打

肥布死球
英超第一
以前一年都入唔到幾球

Danny rose死撚返去熱刺啦仆街

VAR

個中場無hayden就會係咁無人掃波

yedlin可以踢左閘

gayle後腳好正

笑死9up到

走啦牙朗...拖到啲機會死晒

岩岩個後踭

何輝真係on9

寧願死推死扭都唔傳波

傳都傳失 佢啲傳波力水錯晒

唔計offside麥明詩呢球單刀處理得好差

抹楣

頓哥

球王出場

今場兩個中場都唔掂

屈福特唔換人
仲癲過布蛇

點解會係我狃教練舉換人號碼牌？

文基路呢球做乜9

文基路續咗約就開始玩野

做乜9 要攬佢呢

做乜撚野呀文基路

睇黎好憎維拉

屌，咁明顯吹撚硬啦

對面真係已經無乜章法，係衰自己自爆

屌啦星 on9到咁

文生咩事

兩球12碼都on9
要吹都吹前鋒先

Schar踢中場根本完全無防守能力
屌你老母真係盲既都睇到

重要面對面比失

隊長

瑞典佬禁區頂頂波

今場理應袋曬三分，最後一分都無真係好難接受

屌呢隊西波真係

Schar真係無腳好波

人地仲差

跟本唔應該輸 對面踢到咁

球證mvp

咪又係一球，部分球員今場個心態先係最大問題
後備果班想踢但無得落場
正選果班唔想踢又要被迫留係場上面